有咩卡通生物大波得過佢

機甲寶班女角

得一個挑戰者

點睇都比卡超大波D啦

唸唔到就比負皮

後期先係